<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">福佑卡车</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
	<string name="pull_to_refresh_pull_label">下拉画面即可更新…</string>
    <string name="pull_to_refresh_release_label">松开手指即可更新…</string>
    <string name="pull_to_refresh_refreshing_label">更新中…</string>
    <string name="pull_to_refresh_tap_label">点击刷新…</string>
    <string name="last_update">最新更新</string>
    <string name="obtain_more">获取更多</string>
    <string name="errcode_success">发送成功</string>
	<string name="errcode_cancel">发送取消</string>
	<string name="errcode_deny">发送被拒绝</string>
	<string name="errcode_unknown">发送返回</string>

    <!-- ############# icon_font的分割线 #### 开始###################################-->
    <string name="phone_icon">&#xe607;</string>
    <string name="women_icon">&#xe60e;</string>
    <string name="man_icon">&#xe60d;</string>
    <string name="guanbi_icon">&#xe604;</string>
    <string name="guanbi2_icon">&#xe605;</string>
    <string name="time_icon">&#xe60b;</string>
    <string name="dingwei_icon">&#xe602;</string>
    <string name="qizi_icon">&#xe603;</string>
    <string name="bianjiwenjian_icon">&#xe606;</string>
    <string name="fenxiang_icon">&#xe609;</string>
    <string name="yaoqing_icon">&#xe60a;</string>
    <string name="daijinjuan_icon">&#xe608;</string>
    <string name="fankui_icon">&#xe60c;</string>
    <string name="hover">&#xe60f;</string>
    <string name="baojia_list1_xiadan">&#xe612;</string>
    <string name="baojia_list2_jihuo">&#xe610;</string>
    <string name="baojia_list3_dengdai">&#xe611;</string>



    <!-- ############# icon_font的分割线 #### 结束###################################-->

	<string name="xieyi_content">
        \n\n合作背景：甲方使用丙方所经营的电子商务平台完成货物委托运输，丙方利用线上前沿的互联网技术和线下丰富的整合资源，
为甲方提供快捷、经济的高效服务。 具体运输过程由乙方完成。\n\n
第一条  甲方的权利和义务\n
 1、发布调车信息： 甲方将委托福佑卡车寻找车源的需求通过 福佑卡车的电子商务平台发布，福佑卡车在平台上接受信息，并电话确认。甲方按照福佑卡车的信息需求，向福佑卡车提供详细资料，包括：始发站
、目的站、详细装卸货地址，货物名称、体积、重量、包装方式、发运日期、是否需要协助装卸货等。所有具体信息将通过福佑卡车平台经纪人推送给乙方，并征得乙方确认。\n
   2、遵守运输规定：甲方对将要承运的货物按照规定的标准进行包装不得匿报品名和夹带危险品、禁运品；否则由此产生的责任由甲方承担。\n
   3、车辆放空费用：经核实，因甲方原因造成车辆无法准时装车、变更装卸货地址、货物超重、体积超方等与之前提供信息不符的情况，责
任由甲方承担。费用由甲方和乙方代理经纪人商谈确定。\n
   4、运输费用支付：甲方应按本协议约定准时支付福佑卡车运输费用。具体付款方式以甲方下单时注明类型为准。\n
   5、货物保险理赔：双方按照约定的费率购买保险，福佑卡车出具正规保单，整车自燃、交通事故等由丙方按照保险公司相关规定先行赔付；未购买保险部分，由甲方自行承担。货物在运输过程中因为乙方原因人为过失造成的损失
，包含货损和时效延误等，由乙方负责赔付。\n\n\n
第二条  乙方的权利和义务\n
1、乙方按照合同约定的时间和金额，准时准点、高效的完成运输工作。\n
2、乙方要按照丙方要求同意基站定位，以便于甲方全程了解货运运输过程。\n
3、乙方对运输货物的全程安全负责，若因乙方原因造成的损失（不包含交通事故、自燃）由乙方负责赔付，丙方并且保留继续追责的权利。\n
4、乙方在甲方处提取货物时，若因甲方原因造成的货物信息不准，如超方超重等，乙方有权提出合理的加价或拒运要求。造成的费用差额，由甲方、乙方协商解决。解决不成的，可提交丙方处理。\n\n\n
第三条  丙方的权利和义务\n
1、    货物跟踪：根据甲方的委托和提供的资料，按照本协议的规定，及时、安全、准确、高效地完成货物运输且在平台反馈。\n
2、    信息保密：对甲方提供的各种文件、资料或者福佑卡车从甲方获取的有关商业信息予以保密。如福佑卡车员工违反本条款，福佑卡车承担相应责任。\n
3、    不可抗力：因自然灾害等不可抗力因素导致运输不能顺利完成时，福佑卡车应在获得信息的第一时间通知甲方，协商处理。\n\n\n
第四条  运输费用相关规定\n
1、各种费用如需福佑卡车提供发票，福佑卡车需提供甲方要求的发票，甲方按照双方约定的税点支付福佑卡车税金\n
2、甲方按照在福佑卡车平台勾选的付款方式进行支付。不得故意拖延，拒付。否则乙方、丙方有权通过法律途径解决争议。
3、福佑卡车对公账户信息如下：\n
    公司名称：南京福佑在线电子商务有限公司\n
    开户行：上海浦东发展银行南京建邺支行\n
    开户行行号：301301000677\n
    帐号： 93180154740000619\n
    税号：320105080265235
    </string>

	<string name="xieyi_content2">
     \n\n
     甲方将货物委托丙方运输，乙方是丙方的物流经纪人，丙方委托乙方负责甲方货物运输的车辆调度、管理驾驶员及与驾驶员结算。为保证甲乙双方运输合同履行，
        明确甲乙丙三方权利与义务，甲乙丙三方经过平等协商，达成如下协议：\n
1、交易流程\n
1.1、甲方委托丙方运输甲方所指定的货物，并在丙方平台上下订单；属于乙方经纪线路的，甲方直接与乙方联系；\n
1.2、乙方根据甲方要求，负责车辆调度；\n
1.3、 乙方调度车辆进场装货，甲方与负责运输该趟次的驾驶员点件交接，注明货物清单、目的地、车辆运费、应付驾驶员费用的收款账户及相关事项，甲方代表与驾驶员签字确认；属于乙方所调车辆的，收款账户为乙方，由乙方代收代付；\n
1.4、运输完成后，甲方根据合同约定账期将运费支付给丙方，丙方给甲方开具物流运输增值税专用发票；丙方依据协议将应付驾驶员的款项付给乙方，由乙方代收代付，乙方与驾驶员结算；乙方的经纪费用自行向驾驶员收取。\n
2、权利与义务\n
2.1、甲方的权利与义务\n
2.11、保证货物运输的真实性，与驾驶员货物交接时一应手续齐全，并在丙方平台上下单；\n
2.12、运输完成后，依据运输合同约定账期支付运费。\n
2.2、乙方的权利与义务\n
2.21、保证货物运输的真实性，所调车辆及驾驶员资质符合国家相关规定，并满足甲方货物运输要求，车辆有投货物保险，若车辆无长年货物保险时须按甲方要求临时投保，被保险人为甲方，保险费用由乙方承担；\n
2.22、运输完成后，乙方从丙方代收应付驾驶员的款项，由乙方与驾驶员结算，乙方经纪费用自行向驾驶员收取。\n
2.3、丙方的权利与义务\n
2.31、保证货物运输的真实性，确保车辆合规；\n
2.32、运输完成后，丙方将应付驾驶员的款项支付给乙方。\n
3、其他约定\n
3.1、乙方经纪线路已签固定合同的，按照甲方与乙方签定的合同进行定价，未签订合同的单趟临时定价；\n
3.2、乙方代收应付驾驶员的款项后，需履行与驾驶员的结算义务；若因乙方违约造成与驾驶员债务纠纷，由乙方承担债务及一应法律责任；\n
3.3、管辖法律及纠纷解决方式：如因各方之间签订的合同、协议，或履行签订的合同、协议，或发生的其他业务出现的争议，或发生的其他财产权益纠纷，各方应协商解决；协商不成时，各方同意提交合同签订地人民法院诉讼解决。\n
3.4、合同效力及有效期\n
3.4.1、本合同经各方签章后生效。有效期自2016年3月1日至2017年4月30日止。若甲方因业务需要提前一个月通知本合同顺延1-2个月，乙方须无条件执行。若本合同签署前本合同下的业务已经实际履行的，则本合同自动具有向前的溯及效力。本通则中保密、不竞争条款、权限约定条款的约定不因本合同的终止而失效。\n
3.4.2、本合同前款约定的有效期满双方的业务关系仍保持的，则本合同将继续有效，但期限应视为不定期。\n
在此证明，本合同上述条款及所有附件（如果有的话）均为各方真实、自由的意思表示，并经各方签字盖章后生效，一式肆份，甲方执贰份，乙方执壹份，丙方执壹份。
    </string>


</resources>
